<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".InfoActivity">

    <TextView
        android:scrollbars="vertical"
        android:id="@+id/klavuztxt"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginStart="3dp"
        android:layout_marginTop="39dp"
        android:layout_marginEnd="3dp"
        android:layout_marginBottom="39dp"
        android:text="\n\n\t\tSon 24 saat içindeki Bitcoin'i ilgilendiren haber metinlerinin hepsini bir yerde toplamanız gerekmektedir. Bunun sonucunda eğitilen model, 24 saat sonrası için bir tahmin üretecektir. Bu tahmin artar ve azalır olmak üzere iki farklı kategoriyi içerir. Eğer artar çıkarsa eğitilen model, bulunan zamandan 24 saat sonrası için Bitcoin değerinin artacağını öngörmüş olacaktır.\n\n\t\t Modelin eğitim aşamasında, saat 23.59 (UTC+0)'a  kadar olan haber metinlerinin hepsi toplanıp haberlerin bulunduğu günün Bitcoin kapanış fiyatıyla ertesi günün kapanış fiyatı baz alınarak kategorilere ayrılmıştır.\n\n\t\t Tavsiye edilen tahmine örnek olarak 7 Aralık gününün 24 saat içindeki bütün haber metinleri alt alta toplanıp modele verilirse 8 Aralık gününün kapanış verisiyle ilişkili bir tahmin yapılmış olur. Modelden maksimum verimi almak için tavsiye edilen yöntem bu yöntemdir.\n\n\t\t 10 taneden fazla haberin toplanması tavsiye edilmez. Bu yüzden güvenilir ve önemli gördüğünüz haberleri toplamanız daha verimli bir tahmin yapılmasını sağlayacaktır.\n\n\t\t Mobil ortamda haberlerin alt alta toplanması yorucu gelirse bilgisayar ortamında bir txt dosyasına toplanıp Whatsapp Web yardımıyla telefonunuza gönderip uygulamamıza aktarabilirsiniz.\n\n\t\t Model eğitilirken sadece Bitcoin haberleriyle eğitildiği için başka coinlerde kullanılması tavsiye edilmez.\n\n\t\tModelin ürettiği tahminin kesinliği yoktur. Sorumluluk kabul edilmez.   "
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView5"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:text="KULLANIM KILAVUZU"
        android:textSize="25sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>